關於連儂牆有個小小建議

每次集會現場都會派大量文宣
攞完嘅手足可以唔好扔 可以翻到自己區貼喺區內嘅連儂牆

推

唔好意思，不如試下呢個idea點樣？

大陸人對反攻大陸的建議